一post破解點解只有陣地戰先打到悲情牌

因為只有陣地戰先可以令全世界聯想起64
如果2019年冇陣地戰既話，我諗舊本土派同老泛民連一舊饅頭都食唔到
姐係係陣地戰救全家，令到瘋狂裝修都冇民意逆轉
D咩勇武抗爭（裝修）同和理非抗爭（黃色經濟圈），其實就係幫緊打陣地戰既手足報仇

就算係咁，我都唔支持打陣地戰，因為陣地戰=明知山有虎，偏向虎山行，只有係要爭取全世界民意或者想有更多人幫你班被強姦同被自殺既前線報仇，迫不得已先會做

Morning Sir, good afternoon Sir